創哥當年套進擊的巨人真人版電影其實創哥有冇自己睇返

講都費事

收左幾多羊，俾人拍到一督屎咁
當年本身未入坑冇睇，今日諗住睇下，仆親
我睇左乜𠹌嘢

holy shit

早知唔撚睇

三浦春馬

真人版搵歐美人/荷里活拍好過喇
尤其是104期除左mikasa外全部都係歐洲人

咁成個故事除咗東洋人之外
全部都係外國人

你諗下龍珠…就…

呢套邪教黎

結果主角拍到內疚 因為拍呢套野開始人氣下跌最後死埋
垃9圾導演 改到咁都得

有人嗌我？

柒到唔敢睇唔知幾多人睇完電影覺得cult片無睇動漫畫

屌
咁多套真人版唔計30歲處男好似得今栖之國的愛麗絲ok

日本仔硬係好鐘意乜9都真人化，親個熱潮啱啱爆。

真人化後Mikasa應該會變成黑妹

果陣入戲院睇左上集
心諗我係咪入錯場
下集連睇都廢事

係唔明創哥當年JM9，定係佢本身諗個結局係咁，不過見人屌到反肚，所以生改個咁嘅結局？

可能其他人變力架，東洋人變西人

係呀，早晨

日本好似法例規定版權最多只可以收一千萬羊
之前睇鬼滅啲報導見到

一千萬羊即係得七十幾萬港紙，嗰陣創哥應該幾唔掂

可能俾講談社話事掛

色誘艾撚

電影版個故事係導演同編劇鳩吹
同創哥冇關係㗎

都係，嗰陣都未上到神枱，冇話事權

係單一作品一千萬羊
佢兩套戲就最多收二千萬羊

好似話佢地上戰場果陣都唔撚識用立體機動
係艾撚比米8里維激左幾下先肯試下用立體機動
唔知點解米卡莎做左里維個肉便器
下集冇睇
但好似話個里維識變巨人係最終boss

咁大整古，好彩唔係太多人棄坑姐，唔係創哥真係咸出嚟

果個好似扮緊女王既角色係到勾引艾撚
跟住比巨人食左
大概記得哩啲

當年睇個兵長最on9
變左咸濕佬咁

成套野真係睇完都唔知自己睇左乜野
我剩係記得有條女 係度勾引艾撚扑野 然後就比巨人食左
完全醒唔起其他野

關創哥乜事吖 無啦啦加愛情線又無咗兵長 創哥點會ok

米八兵長 仲要識變巨人做最終boss

就係唔明唔點解創哥肯俾人玩自己

重點係9成時間都唔見佢地用立體機動
全程好著重描寫佢地點樣比巨人殺
攞槍同斧頭打巨人冇人想睇哩啲

石原版韓吉

入場都係睇石原姐

龍珠同人好睇

未來悟飯好型

個主角死咗？

好撚少鏡頭
你為左睇佢唔需要睇套垃圾

係

兵長變左黑人先岩

巨人過肩摔都不失為一個經典

傻啦，個位留咗俾景甜架啦

咁艾族明明係單種族就變成有哂黑人白人嘅民族
不過荷里活應該做得出

唔係打交少年漫嘅真人版電影通常都冇乜嘢
狂賭之淵個類都ok呀

又有一套真人

日本真人版無乜邊套唔柒

寄生獸